忍左好耐 香港仲未識玩 廣東呢 拉攏廣東呀 total war

廣東一齊先有機會

講緊total war 發夢

點拉廣東 上面言論捉得幾緊 廣東人分分鐘連香港發生咩事都唔知

廣東無用
拉攏新疆同西藏啦
講緊total war 發夢

點會.....
有無識過廣州人架....

上面名正言順搞你
又成堆監控裝置
點拉呀？

幻想下冇左連登 行動有冇可能咁成功？

廣東係共產黨主戰場
睇佢瘋狂打壓廣東話同唔俾廣東人做廣東官就知

兩廣獨立，正式啟動

收啦、講九廿幾次廣東換晒北佬、除非政變。

梗係睇左深圳網民D野

廣州四十歲以上都係香港啲廢老咁，嫌你阻住，中國強大打飛機，四十歲以下，有七成都唔知咩事

百貼 微博 天涯 知乎 大把戰場
最好外國巴打哩場

廣東人都好勇武
我估維權律師係第一步.....

應該好難，呢幾日我朋友圈未見過一條反送中嘅消息。新疆仲難拉攏啦，個個都喺集中營裏面踎緊

香港人都唔識玩

顧掂自己先啦
好好地教掂自己屋企啲廢老
自己屋企都教唔好
仲話教鄰國